樂富既巴打想做gym通常去邊度做？？？？？？？？？？？

如題

跑下步游下水先啦

講得好

我要做美國隊長呀

未學行。。。

舉下羊仔咪算

咁你去美國做gym囉

國庫城